LOL最強AD係bang定deft?

: BANG
: DEFT

弱智先投deadft

doublelift世界第一

Troll

利申以前係因為佢先打LOL
屌你老母愈黎愈廢

pray 真係慘

韓服ching英隨街執幾隻都有佢質素

全盛時期imp

訓啦imp

佢搞爛gag就得

Piglet

巴打係咪玩開棟篤笑

最強係樓主啦

唔識食buff

rekkles 都好過deft
pray/uzi應該爭第2
imp算數啦

紅buff op

Bang>pray>>>deft

Uzi

岩

deft唔入流喇 最叻咪攞個個乜鳩msi

仲唔勁？

識唔識睇TOPIC呀 最強呀 人地BANG唔知2個定3個WC
場場CARRY 勁過個傻鳩草泥馬玩JAYCE TEAM FLIGHT TP 小兵幾十倍喇

肥仔uzi

當初因為佢先打ad上ching英

DEFT勁 ? 人唔笑狗都吠喇

啱啱 LCK 先比 Pray Ashe 打贏線

Agger

zven

神手貴都冇 點討論呀

HKA Godkwai

講全盛 imp一票
S4佢重新定義左adc點玩

deft 利申菁英ad

屌你老母

無論deft癈定勁我都咁鍾意佢

Sneaky

你老母比狗屌

癲狗uzi勁過deft啦

要比都係pray同bang

大師兄都好過deft啦下話

剩講韓仔
唔計bang
都仲有Mystic同Pray勁過Deft

以前uzi打ssw下路都夠打
可惜無冠軍

前閃電狗個韓仔 AD都勁過隻草泥馬喇

mystic

算係咁啦
Msi冇點派過膠

Zven都勁過deft啦下話

Raison+olleh>all

100% betty

NL

唔洗講一定係肥仔uzi

Support Tyler

Uzi 中国狂小狗

bang 同 pray 真係五五波

如果PRAY D 隊友有BANG咁勁 應該有得打

doublelift嘅vayne無人能及

其實最top果幾個ad都差唔多 bang deft imp uzi pray

5 men 9 brows

下路要睇埋sup

rox 嗰陣已經好接近 可惜都係連續兩年輸俾外星人隊

個年其實我覺得FNC 有機會同SKT打
點知0:3 ROX

神手貴

一定係GodKwai

ROX個ashe mf 下路真係打到SKT下路措手不及

Device 枝狙準撚到

Bang一定係最穩
順風又打得惡

Bang

kennys 世界第一

Bang團戰好少俾人捉

有冇人覺得uzi其實都幾慘

Gosu

嗰年唔係叫koo咩

btw 嗰年wc skt邊有隊會贏到

個年MSI FNC 2:3 SKT
輸少少炸WOR

S5 爆seed之後嘅bang到依家都係best adc

但係輸嘅係spring嘅skt
msi skt最後輸比edg summer wc 咪又係group stage屌打

Uzi 一帶四

Deft隻杰西個tp

呢個網幾有參考價值
全部野有數據support

gosu

頭10有小安已經無參考價值

sneaky都有 屌你啦

an 既數據咪係lms打廢隊刷番黎

rular

MF鐘

但AHQ今年明顯輸jg多過AN
佢今季認真打得幾好

ruler比人打爆左幾多場?

jhin 同ez 強勢嗰期佢係幾勁架喎

諗起ruler就諗起s6 final game 5佢隻Jhin 嗰下鬼刀

Doublelift先係ADC既一哥

imaqtpie

講緊嗰個俾紅buff打死嘅人？

比外卡AD屌打個個ADC一哥?

而家仲未有人玩vayne可以超越到大師兄

咪玩喇 大師兄

本身真係差少少世界冠軍

行前左兩步 累死貪啃奇

點定義

一定係c9 sneaky

qtpie

呢個好笑 na打就叻 出到去世界賽

頭十有SNEAKY
笑撚死人咩

頭10都冇pray
講數據SKT 屌打lck 咁濟

真係幾堅 今日隻艾希

kt得返打野勁

睇你最強標準係咩
成積黎計deft頭3都冇啦

rekkles呢？ 佢真係carry成隊fnc

Timelord
出裝永遠領先潮流

Zven都屌打佢啦

Stixxay

GodKwai出到去世界賽一定屌打Bang

識野

OG嗰陣已經覺得佢eu最勁
但冇乜人識

我會覺得Bang>deft
但其實lol最強ad 每年都唔同
我自己就咁排

S2: 微笑同DL
S3: Uzi
S4: Uzi同imp
S5: Bang
S6: Bang同pray

明明zven+mithy同xpeke好地地，突然間就走左佬，搞到xpeke而家咁慘，我屌你地兩個反骨仔啊

一定係Bang
不過剩係對線一定係uzi
pray都唔錯
deft

上路soaz 比我都走啦
s5入到四強已經好好

係
嗰陣因為peke先睇OG

Deft

野龜都冇，點同你討論落去

Deft 從來都唔份流，由我肥下路組合買左mata搭deft就覺得kt永遠lck 二奶命。 我果陣其實期待馬kt 公佈下路組合係pray 同gorilla 。 本身gorilla 係caller 。雖然未必比mata好 但下路top 3強勢線 一定係pray加gorilla 。

smeb都廢？

有無人記得當年既chaox 果陣佢開台長期最多人睇？
另外大家點睇forgiven
佢全盛時期每場食兩個ban

kt教練叫佢玩坦

forgiven ad版perkz

應該下路組合比較好討論
得AD一個做唔到D咩
例如MSI WOLF個zyra 3捉開戰真係J撚死我
組合最勁好似真係gorila+pray
再題外話
gorila幾靚仔

咪搞笑啦zven屌打Rekkles
Zven只係d隊友個個對位都屌打fnc啦

Bang=Pray>Rekkles>others
另外Jin air隻ad都好勁

感覺forgiven champion pool太細
S6 world好強勢既Ez&jhin都冇玩

一時時姐 不過教練 ban pick 真係好重要 skt 有好多時都係贏ban pick

Smeb上年場場MVP，場場carry,今年 不過Pawn咁撚廢 。JG 係勁，但好似唔太夾到

Kt 既教練好垃圾

Score 穩定大師

點解deft會係一個選擇

kt真心輸中路

Bebe

agger skt既bp同戰術 團戰屈機

peanut都靚仔
btw組合黎講
gorila+pray/bang+wolf真心都屈機
覺得係睇拎到咩英先易分出勝負
pray隻ashe真心屈

因為lck最出名係skt同kt
lz其他位麻麻
好掛住以前既ROX

最勁一定係Wildturtle 佢最有技術 只係隊友唔保佢

垃圾game
玩暴雪好過
比人雷都係15分鐘既事
lol要忍成9個字
不了

真心ad都要睇sup係邊個先
唔通bang+銅牌 可以贏到deft+mata？
就算bang幾carry都無用啦

你個咩比喻
PRO TEAM會唔會有銅牌SUP?
單體AD都可以睇佢團戰走位/個人技術

紿終下路係雙人線 ad走位幾勁 技術幾好
Sup廢都係食屎 一個好同適合自己既sup可以帶ad去另一個層次

其實真係好講組合
例如deft去左EDG同meiko夾,仲有依家同MATA夾真係差天共地
imp s4完爆所有人,但S5之後同pyl夾就不了

另一例子DL 岩岩係Tsm同yellowstar夾得幾差
之後轉左biofrost 表現差天共地
雖然都唔係勁得去邊

genja no1

一睇就知zven最勁啦
成班低端都唔識睇比賽

zven show牌最勁

我都覺 biofrost lustboy都唔識保人

skt係角色池深先可以係ban pick度玩弄對手
閃電狼呢d就係角色太少俾人skt當狗咁撚

bebe

係 我係因為佢先玩ad 佢其實幾勁 不過啲人成人話佢最廢
有個勁保人Sup 佢可以秒後排一打五

imp>deft

imaqtpie>all

Bang = 世界最強AD

上年spring仲勁，ez玩到比人ban(決賽盲狙Pray)，雖然S6決賽Ruler玩得好過佢

上年我carry佢啦 洗佢打得好咩

s5 imp 係中國lpl 夏季季後賽先係佢最勁個時 不過勁得一個月
頭兩場 lgd 前期俾edg禁住打
後期因為imp隻寇格魔反cup撚到deft 要第3局搶寇格魔
之後imp換隻克黎斯坦禁返住deft 打 壓左deft 成百幾cs 打到edg投降
咁樣既表現 riot 將佢排係faker 後面
之不過 世界賽 lgd走左個教練
隊野日日又唔練習 5個選手當自己係後勤人員 ban/pick 亂黎 唔ban 魔鬥 小組賽出局
之後imp 表現都係柒下柒下
我覺得imp 勁係大賽 在可以將一流選手當狗咁撚

屌imp summer final lpl2015真係打仔咁打 重回s4風采

Btw godV

Pray 艾希本人

msi dc ezreal

搞笑能力認同

不如拎pray出黎比啦

everyone else is trash

Bang係勁,不過我覺得同全盛既Deft比真係差咁啲
覺得deft廢既上YouTube睇下佢s6既montage再討論
睇完都覺得佢廢既話就証明你係一件連鑽5狗都不如既垃圾

我覺得kramer都唔錯 但無人提
純計近年表現
我會咁排
Bang>>>mystic>kramer>uzi>deft>pray>zven

大清啦

deft s6世界賽成日比人捉到,d 走位
淨係LPL ad 都仲有uzi ,mystic 同smlz,後者仲要唔係強隊, 寇格魔 一噴四

kramer長期比人壓 打fw嗰陣比godjj屌打
計我話
大箭豬Wilturtle=Godkwan=NL＞ all

全盛時期DL 不服來辯

Tyler1

垃圾狗

我淨係知佢打親bang 都食晒屎

最撚憎你呢d 完全唔留討論空間 一定要人認同你deft勁d 講到佢成仙咁

你要講全盛期 果隻imp同uzi 100%係deft之上

你老味YouTube montage都講得出 YouTube montage godkwai都變best ad in the world啦

呢3個ad撚夠deft打咩
係lpl只有imp真係打爆過deft
係lck 除左bang明顯勁過佢 pray都係55波咋
gorilla>>>>>>>mata

成班on9 Doublelift用汎打比賽係到操作1打5既時候 bang同deft係到飲奶咋

DL GOSU

s6春季真係靠bang隻ez頂住
春季打rox個幾場
ez衝上去打殘pray隻老鼠
不過世界賽有faker carry返
faker隻球女個個r個個走位

Bang接唔接到uzi一拳？

咪就係
真正adc 係佢

oh my goddddddd, that killed me? i am so sad...that's unfortunate
明明係自己7左

收皮 mata當年拎mvp

Deft s4有勁過打既，點知s4 wc 比imp 屌打到喊出黎，之反就起唔番身啦

Lck 都出左好多勁幾場就收皮既adc,好ohq 個d

Kramer都走左好耐
主要想講佢今年春季lck進步唔少
係走位同輸出都算係咁

又想當年 你睇下mata隻好運姐先啦
gorilla隻花女打爆mata

上後貼左喇

不願面

睇montage我都勁啦

睇精華我老母都係球王喇

SMALL CAT

容我張狂 只有死亡宣告稱得上最強AD(物理)

微笑都冇

WE微笑 ADC既啟蒙導師
將EZ當刺客玩

其實微笑又係好誇張
s2定s3 imp 打微笑
imp 好似雙多蘭 微笑上左嗜血者
都痴撚線

farm兵好撚勁 場場超過分鐘*10兵數

全盛doublelift 唔輸俾任何人

要不是clearlove

S1: YellOwStaR
S2: Genja
S3: Piglet / Uzi
S4: imp
S5: Kid
S6: Bang

我覺得微笑最勁，大賽都可以用汎一打五

竟然會見到yellowstar

Ez

全盛時期既doublelift
依家咁派膠

s2一定係doublelift

S2到BEBE都未到DL啦

話題性就係

永高哥

tyler1真人可唔可以屌打哂佢地

逆風都同你強行拉平個人經濟

S2係微笑

faker自己都講其實係佢生涯
比佢勁嘅人唔係無
但係好多都係曇花一現
無辦法保持巔峰實力

全部去哂LPL養老

大把人比佢勁喇 佢靠個SKT團隊先勁渣MA
SKT教練BP都屌打其他隊喇

唔係要神化faker ,但佢宜下真係好癲

SOLO Q 講經咩

台仔Flash Wolves Betty

呢堆廢柴tyler1真人一拳一件

自己拉去 3分30睇

Greek+Tyler1=無敵

講緊AD都可以無喇喇吹奏FAKER 精華個個都球王喇講經咩
係喇FAKER最撚勁喇好未

一扯火就打沙包

Soaz真係好撚廢 都唔知係咪同xpeke搞gay先成日痴住到xpeke

屌吹奏FAKER自己開過個POST啦
MSI比PERKZ打到傻撚左都仲吹 一唔夠打就叫隻JG出黎 上路GALIO又飛埋落去 邊撚個都勁啦

S2 AZF Woong

特殊技能gup到對隊位置

琴日lz vs kt 直落2場依家講到明pray+gorila>>>>mata+deft
駁唔到

deft狗: 證明你鑽五都無

expect之前話soaz完全唔打rank練英
訓練賽先黎開始練 話佢係天賦型選手笑左

我都想講微笑 不過有人講左
如果計solo deft可能勁d
不過bang太穩定 極少fail比親賽 所以我揀bang

喂你講到FAKER冇比對面jg針咁 人地係長注喎

屌咪就係
Faker前期反野被人呃左flash
對面trick睇準faker冇flash針注faker黎屌
Perkz係勁過之前好多，但未至於屌打faker
睇highlight個啲就咪出黎柒啦

bang 太穩定都可以係佢既缺點

俾所有人屌廢既 nl 都可以同bang 對到線

如果係deft 同uzi 應該可以壓到幾十cs

piglet

S3 Uzi最強ad

S3應該係piglet

piglet打到uzi出唔到塔
之後塔底單殺埋uzi

faker fanboy:蛇女個場唔計 自己行返去同daisy打 比rumble燒死咁撚柒真係得faker做到 成場最有作用就係用佢d mechanics solo條龍
ahri打syndra個場呢 比人當係maple咁打 壓3倍兵再單殺

但faker狀態好起上黎無乜邊個中路做到
狀態唔好就比人撚狗

GodKwai

Faker今次MSI真係不在狀態咁

唔打rank
真點vocation

有人幫鑽5狗整montage?
叫你隻狗收收嗲先,淨係識吠s5 tp,撚都廢事撚鳩佢

s3s6勁係真ge 不過唔係d fanboy咁吹到季季都世界第一咁誇張囉

咁deft個montage真係soloq montage牙麻 睇soloq野龜都勁啦
宜家個正評數係咪代表有324個鑽五以下弱智仔投票?

你真係成場睇曬先喇,唔好淨係睇highlight
淨係game 1 蛇女打jayce果場,G2都唔知曬咗幾多人力物力去針faker一個,用3人經濟去trade faker,比人單殺同打daisy果下係柒,但之後同BANG花生3條友殺JG MID TOP再幫BANG頂子彈果下都做到野喇 比人殺4次都仲有輸出sosad] OK比人單殺,GAME 2之後再單殺番syndra唔講 ?仲要係逆風下輸人成件裝單殺番你又點睇
faker哩幾場係玩得唔好,輸兵數比人單殺
但絕對唔係你個垃圾EU FAKER空左五百次大既球女可以超越到囉

chaox

好記得第一個睇嘅台就係佢

其實Deft係幾穩，夾埋Mata就要逼住打得好進取，但個人風格打唔到進取就打唔到，Kt真係想同SKT一戰，真係要上野帶起成隊，中路換另一個 ，下路就打後期，無可否認，deft 嘅團戰企位比好多人勁，係琴日個場係咁比球女秒

你都承認啦 我洗乜講落去姐 宜家d中路原來擋下大技就叫做到野 姐係我去幫手擋下大技都打到SKT啦
我都廢事講FW VS SKT玩盾陣 FAKER隻波女真係全場得個盾
GAME2仲要比人狗咁打 係FAKER打得唔好定點啊又
同埋我唔係PERKZ FANS,你D傻西FAKER FANS唔好學人歸邊

屌你唔好食我字
係輸出完再頂子彈
比人當狗咁打但之後逆風反殺你又點睇?唔係有咁上下水準,你覺得差人一件裝都仲可以反殺?
佢幾場係玩得廢,但都仍然都係勁呀

個人覺得以前嘅Rekkles最carry

SORRY我錯
講緊fw vs skt分組賽game2
不過我講ad你走去講faker,你都係去食屎啦

牙你老母
投票係投自己覺得既最強ad,投bang唔代表覺得deft廢,而我係話果班鳩屌deft廢既on9仔,你似有讀寫障礙

其實DEFT 真係唔算廢既

我記得S6 有一場
有個fight 係巴龍, 條友用CAIT瘋狂拉住人黎A

反而CLEARLOVE鳩下鳩下
唔知點解年年都可以比人評做世界第1 JG

世界第4

至少deft係lck都算係頭3勁嘅ad

論技術，走位，樣貌都好過uzi啦，只不過巔峰時期太短

覺得兩個都好撚勁
走位 輸出 cs 操作 呢啲唔洗講

bang係同wolf夾得好好
同埋skt本身前期功力同會戰係好過kt
所以bang先會比人睇高

deft係逆風ad carry
soloq都好撚勁

個人會認為 deft小勝bang
利伸 鑽3 main ad

deft係逆風ad carry

可能係我無咩見skt有逆風而bang又有carry到

無可否認ad勁唔勁唔應該淨係用對線睇
對線好睇同sup 夾唔夾
而家 bang wolf > deft mata係唔洗講

soloq deft係打得好dd bang都算唔錯

但係soloq黎講mata>deft

巴打係咪無睇開skt

deft順風無敵，逆風變失蹤人口。勁起上黎打爆全球ad(2015MSI)，廢起上黎比en,na,外卡打到喊(s4,5,6WC)

基本上除左2015MSI，deft

deft逆風carry
deft乜野都唔係喇自從琴日果場lz

下, 好似上年MSI 唔知打強國隊
佢用路西恩玩到出晒血

打FNC隻lucian都J出血
打CJ又係

Soloq勁同比賽勁
已經差好遠
Soloq gosu都top幾啦

BANG EZREAL VS ROX
SMEB 葵恩個場??
仲有大把都廢事講,DEFT逆風CARRY除左有場SIVIR 下路INHIT前1V2定1V3,我真係諗唔到

ruler

今年msi既Beng唔識㩒閃現
所以一定係s4既imp最勁

Deft條廢柴大賽一定失準都拎出黎講

笑撚左出聲
playoff比deft射撚到比人換撚左去坐板凳
ruler今日又輕鬆比4個隊友carry
bang>=pray>kramer>>>>deft>teddy>>>ruler

deft同rekkles一撚樣 順風狂 逆風亡
2個啲心態都廢撚到爆
真係似足2兄弟

其實見到啲人唔同season嘅人拎黎比我覺得唔係好準

話曬每個season版本唔同，啲英嘅強弱大勢都有唔同啦，咁樣講其實有好多可能性。例如唔通話全盛DL係呢個season 用ashe會好屈機，或者Bang用強勢時期嘅Vayne會好勁咁咩

所以我覺得應該睇翻今個season嘅ad當打選手用黎做比較會準啲

我就覺得Bang好啲嘅，順風逆風都隱。其他黎講我覺得Zven仲勁過Deft，特別係順風個陣好op

Btw off topic講起Faker，有無人覺得今季對比上季弱左少少，特別係走位同穩定性，好似失誤次數多左好多

聽到有人講genja, 佢隻kennen 同urgot 當年j 撚死

同一見解
雖然bang係有料,但如果離開左skt應該唔會被睇到咁高,我覺得deft被睇低過bang既原因佔好大係因為隊伍配合問題

一個淨係識打順風既ad

Deft 真係唔穩
同埋隊伍戰術執行力都唔同
Skt 玩4 保1 ,就係老連都保住bang 唔死，但deft 個隊玩4 保1 硬係差咁d 咁

Deft都有打手 笑左

Deft 逆風carry 王

Bang=pray>teddy>deft>kramer

bang 穩到癩喎

對線都算，團戰黎講Bang邊到有得輸

琴日SKT VS KT
充分證明DEFT真係廢柴
GAME2入SKT後排同BANG單挑送頭輸GAME
GAME3 各種鳩走位FACECHECK

係我

碌鳩我注定好痕
#77154
DEFT粉哭哭

lm等睇鑽3main ad巴打出黎解話

冇神手貴

文森特

。

hao

SKT T1 Deft 勁d 唔係靠佢SKT會贏？

dl

BIN C

塔底單殺bang

上撚到職場ban draven咪收皮 廢物黎

好

禮拜二同四又有得睇DEFT表演

qt

純講對線同個人技術 UZI一定第1
但成個team黎計 bang係最適合一個團體既AD

Bang啦一定係

碌鳩好痕巴打召喚

屌又bin

我都唔想 打親都柒你話deft粉點算

Pray

一定係Bang， 公認最穩既AD

呃正評

deft走位咁多年都係咁撚廢
由s4睇到依家d強強對決佢都係成日比人捉
bang就每次團戰都最大限度輸出

GAME 5 行前食羽毛直接爆炸

因為通常係追住faker黎打 一個集火位令到bang安全輸出

有無諗過點解d人團戰追住deft黎打?
因為deft走位on9呀嘛

世界第一ad deft